後悔飲左一枝紅酒，做錯事

有個女同學一直同我好fd好close。琴晚佢失戀叫左我上去佢屋企陪佢傾下計。開左枝紅酒飲， 跟住做左咩就吾洗講......
今日佢問我可吾可以做佢男朋友...

但其實我已經有女友，好後悔......
我驚拒絕佢連朋友都沒得再做

體育?

納埋做妾侍

一枝就碎 辣殺

醉

樓主想指做左場激烈運動
賤男

幾廿歲人

平時同fd去蒲淨係飲ice同jullysandy

今晚一齊撐我車仔ok?

細蚊仔
夠唔夠16歲

飲紅油啦

吾你老母

Ff夠喇，成日作文

車我撐硬了

吃

吾你老母爛臭閪呀

吾你老母啊，仆街

抵啦，飲油就無事

咪ff la

🐱